車仔個龍虎切真係幾勁

又高又大隻又有腳法

🐯

🐉🐯🔪

講乜尻花名 唔係你隊波啲人知撚佢係邊個

龍虎切都唔識學人上波台?

老鼠音譯得好好，講洛夫斯捷克反而打哂冷震，
老鼠對世界做嘅唯一好事，就係譯咗呢名，好準確

老鼠音譯得好好，講洛夫斯捷克反而打哂冷震，
老鼠對世界做嘅唯一好事，就係譯咗呢名，好準確

老鼠好波

咪就係

龍虎切都唔撚識就咪上波台啦戇鳩

咁出名都唔識 唔好扮波台手足啦

小朋友咪學人上波台啦

利申以前中意武神打

呢獲老鼠好波

條傻閪露撚晒底

新會然係咁

乜尻名

Charly Musonda

雁觀浪

切 成個普巴咁

新聞都有啦傻閪

你係邊隊波？

重炮你識唔識？

陳7你識唔識？

韋利安真係毒瘤

龍虎切，武神打，記得仲有咩姬仙天神

車仔球員名型能到

仲有個殺龍霸

呢個踼成點

走咗去屈福特，仲有個細佬喺車

死傻鳩走啦

鼠b 改d名真係型能到
龍虎切
殺龍霸
武神打
剋神惡道
姬仙天神

柒撚到

義和埤

國腳嚟喎ching

Who r u?

龍虎切呢個名仲common過佢正式嘅中文譯名.....

仲有犽基

係咪有咩轟八奇 八個青訓定乜

傲瀟

舊燈已經講

00後就真

傲瀟遙

練革德

係爵士

辜天怒

傲瀟遙真係好撚型

辜天奴幾有意境